讀過養和護士學校 入！

有嘅話，交流下
想知有冇假期 sem break放

有朋友讀緊，完全無假，去唔到旅行